这是因为超重或肥胖的人体内脂肪更多，比其他组织更容易感染冠状病毒，他们的肺活量会下降。 健康202:肥胖的美国人可以优先接种冠状病毒疫苗 
 我们还指出，许多类型的微生物非常顽强，它们可以通过休眠状态在真空的太空中生存，直到它们处于一个适宜的环境中。 读者询问金星上的生命和高能宇宙射线|科学新闻工作人员| 2020年11月29日|科学新闻 
 疫情激增在一定程度上是意料之中的，因为更冷的天气迫使人们进入室内，进入更适合传播病毒的环境。 华盛顿地区的冠状病毒病例正在飙升。 专家表示，最糟糕的情况还在后头。 2020年11月22日，《华盛顿邮报》| 
 最初，我们只做外卖和外卖，这是非常不需要联系的，我们想办法在框架内让体验变得个性化和热情。 如何把这家波特兰餐厅的彩色户外绿洲带到你的家里|艾玛·奥洛|020年10月30日|食客 
 意思是，你创造了一个好客的环境，然后把环境中的功能传递给她。 卡洛琳·海克斯:总结一下，你想把她排除在外，因为她是残疾人? 卡罗琳·海克斯，2020年10月29日，华盛顿邮报 
 作为回报，我们借给热情好客的《邮报》我们的半套币，第二天早晨，它们装饰了它的第一期城市版。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 为了让环境更友好，艾布拉姆松确保他们有足够的零食。 吉尔·艾布拉姆森谈论奥巴马的秘密和她在《纽约时报》解雇埃莉诺·克里夫特| 2014年7月10日|每日野兽 
 我在乌干达花了一个月的时间，在可爱、好客的人们中做艾滋病工作，如果他们知道我是同性恋，就会把我赶出去。 关于Firefox，大家都冷静下来 
 但是，那些好客的南卡罗来纳州人还没有听说过杰伊·斯坦普。 顽皮的人或政治家? Jay Stamper说他的南卡罗来纳州参议员竞选是真的|David Freedlander | 2013年10月29日|DAILY BEAST 
 我们的文化已经失去了热情好客地为人们提供食物的过程。 如果Cosi想要盈利，它需要增加工资|Daniel Gross | 2013年8月22日|DAILY BEAST 
 他个子很高，有一个又高又好客的女儿，几乎和他一样大，她热情地接待了我们。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 格温看起来非常好客，他跑下阳台的台阶，帮助他的客人们从马车上下来。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 我们在沃尔德洛普先生好客的乡间别墅里度过了非常愉快的一天，晚上乘车进城的队伍也很愉快。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 瓦尔热情好客; 但是他的脸上有一个阴影，他的妻子也能看到。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他的国家的统治者一直对我的家人热情好客。 “双四” 菲利普斯奥本海姆